希望可以開一個移民台

坦白講，依家係咁比班決定要走既人，講BNO平權等等既POST推到重要野都睇唔到，老實講要走既都係個人決定，唔走既、走唔郁既，大把人都會選擇戰鬥到底，要走果班，可唔可以開個台比佢地慢慢講？

岩

係，等我可以block咗個個台

支持